連狗全家仆街死呀 幾時bam撚咗黃匪世柒啲打手account呀

真

有無名單
學吓黃世澤咁整個表出黎

你要狂推幾個月，連狗先會理你

lm

ok

黃乜撚嘢黃啦，藍就藍啦，藍屍
世乜撚嘢世啦，廢就廢啦
澤乜撚嘢澤啦，甴就甴啦，藍屍曱甴

藍廢甴

中共座上客幾時先返黎再同佢一較高下

狗黎

屌你究竟平時你幾點瞓覺

弱者先訓教

好眼瞓

g 持，係時候反擊

早晨

連登黃世澤打手名單（不停更新）

巴打已入世柒五毛list

蝗世柒受害者lm
琴日冇啦啦加我入list
我唔想俾德國制裁呀 好撚驚